韋洛克屌打晒阿仙奴堆中場(2)

韋洛克屌打晒阿仙奴堆中場

盲反死晒

1都未用完開2做乜能？勁唔環保

勁過saka

反樓祖？

你條能樣根本係洛哥hater
洛哥借去紐記 只做入波角色
係2-3年前已經宣布左
原因係阿迷愈來愈危險
阿記形勢差左好多 水貨還好 青訓代價極大
俾人反撚死你都唔知咩事
全阿狗有咩中場比佢更有射門觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班西班牙炸彈狗同水貨湯馬士啦

韋 係度嗎

我最憎熱狗。

咁關我能是。

你係熱狗

你大享

反洛個啲都中度

重度啦